(台測)移魂都市 空中監獄 KISSASS1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.約翰·梅鐸一覺醒來，發現自己身邊躺著一具赤裸的女屍，而且自己不但成了嫌疑犯，還無法記起自己的身份。甚至無法認出自己的妻子，在躲避警方和一夥神秘人 追捕的過程中，約翰慢慢接近了事情的真相。原來，黑暗城市是一個外星人的實驗基地，每到子夜時分外星人便會改變城市的形態，並把人們的記憶互相交換，以來研究人類的靈魂..

2.八年前，自海軍陸戰隊受訓完畢的卡麥倫·坡（尼可拉斯·凱吉飾）為了保護剛懷孕的妻子免於小混混的騷擾，犯下了過失致死罪而被判了十年徒刑，在獄中表現良好的他，終於在女兒八歲生日當天獲得假釋，卡麥倫希望能親自將生日禮物送到女兒手中，因此要求典獄官讓他登上囚犯專機——「空中監獄」，以節省返家的時間。但這架「空中監獄」正巧載著一批全美最殘暴兇狠的犯人，準備運送到另一個剛落成的高度保全監獄去

3.平凡無奇的青少年戴夫·萊佐斯基（Dave Lizewski，亞倫·強森飾）想知道在現實生活中，為何沒人想成為漫畫裡的超級英雄。他與好友在被惡霸劫奪時，旁觀者卻無所作為，戴夫決心成為一個真實的超級英雄。他從eBay買件綠色緊身衣作為服裝，裝扮成打擊犯罪的蒙面英雄，儘管沒有任何超能力及接受各種訓練..

4.戴夫·萊佐斯基（亞倫·強森 飾）不再以「屌爆俠」身份打擊犯罪後過上了無聊的生活，開始接受「超殺女」明蒂·麥奎迪（克蘿伊·摩蕾茲 飾）的訓練成為英雄角色。意外殺死母親的克里斯·達米柯（克里斯托福·敏茲-普雷斯 飾）被家族的錢控制，將自己重塑為超級惡棍「臭B王」，發誓要報復屌爆俠。監護人馬庫斯（莫里斯·錢雷諾 飾）發現明蒂仍在打擊罪犯，要她發誓放棄這種行為。戴夫的女友凱蒂·多瑪（琳德茜·馮塞卡 飾）已經注意到戴夫的怪異行為，認為他跟明蒂（她告訴凱蒂自己曾騙過戴夫）聯手欺騙他，於是跟他分手..

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸